聽晚係咪去何妖辦事處慶祝？

雖然左膠左少少，但都叫做沖喜下

聽晚太遲啦而家已經有班手足慶祝緊

有無live?

佢唔駛再俾裝修費了，慳番啲錢

佢個區有狗屋都輸

今日去完聽日再去

利申今日去唔到

Push

我都係

佢實call popo 但實有人去 小心d啦吓

咁又係

小鳳姐

唔係 係去poly搞！

好掛住tree根個陣